# Camagru

## First 42 web project
### Ce projet a pour but de vous faire réaliser une application web un peu plus complète que les précédentes, avec un peu moins de moyens.

# Copyright (c) {user.name}
